大戰當前，談何收手？

暴政動用緊急法三天後，不少人突然叫「勇武休息，和理非接力」，如果和理非接到力，昨天港島出現三百萬人遊行，根本不會有眾多勇武前線被捕。

大戰在前，突然叫停勇武的客觀效果是助長了暴政的氣焰，以為動用緊急法成功嚇退勇武，並且分化了和理非及勇武，打散四個多月來「不分化不割席」的共識。

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

//突然叫停勇武的客觀效果是助長了暴政的氣焰，以為動用緊急法成功嚇退勇武，並且分化了和理非及勇武，打散四個多月來「不分化不割席」的共識。//

繼續裝修就真係「打散四個多月來「不分化不割席」的共識」喇！
我身邊啲人(老人家)已經喺度嘈我點解要支持裝修嘅人
我一直以來花咗唔知幾多口水先至令啲老人家支持我地，而家畀啲裝修佬一鋪清袋

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

勇武收檔就差唔多

今晚8點遍地開花

你就搞分化

不分和勇be water嘅精隨係每個人都可以係和勇 能收能放 需要時勇武 需要時和理 雖然現實依種模式唔可以完全理想地進行

但絕對唔係你口中咁 分開兩班人 係意識形態上就分開兩種人 分成兩種理念不同嘅人 再引發對立嘅言論 分化兩班人

大家要記住 兄弟爬山 各自努力

( Show Blocked User - Frizzle(港豬) )

推呀